如果大家唔需要擔心民意逆轉嘅話 可以出多啲陰招

最近大家都有捉落單狗 或者鬼嘅趨勢 有無諗過打完佢地 搶走曬佢地裝備之後仲可以點 答案就係除曬佢地衫褲 剩係留佢地槍同掛委任證 綁喺前面rb 然後推進 好似咁

當然咁樣就好有反派feel 但可以想像會擊退到班狗 令佢地投鼠忌器

另外講番哥布林殺手本書入面真係多陰招 有興趣嘅手足可以研究下

推

班黑警真係好過份

做咩要留鎗？
當時情況好混亂，電光火石之間，支鎗為左保護自己安全，選擇左逃跑

一陣俾人屈搶槍就唔好啦 而且無人話槍入面會有子彈

你爆完之後仲好可以做盾 夠環保

期待保齡球手降臨

想知道如果有自己友俾人捉做肉盾 班狗會唔會照放TG

肯定會

和理非"筆舉"啦

咁都幾爽 班狗自己都要食 不過前提係要捉到落單